立法會秘書處職員在執行職務時因受妨礙而受傷 處方已報警處理

立法會秘書處職員在執行職務時因受妨礙而受傷 處方已報警處理

Source: cctvb

Popo 入立法會 好nazi

拉左郭偉強未?

工聯會果個都無事

仆佢個臭街

保安又可以打人架咩

唔做人牆咪唔使受傷囉
自己攞嚟

問下權力及特權條例

根本係軍隊擁立主席

已經變左獻世派私人武裝部隊，逆我者死

打人打到自己受傷

政權打手 黃袍加身

班垃圾退休黑警保安狗
祝你地長命百歲百病纏身

CCP撐腰

做保安受少少撞就傷,做咩保安玻璃骨